我係三玖老公，請大家以後唔好再喺連登貼我老婆d相，唔該

殘體支那狗

閱

殘體字做乜鳩??